洗白色衫

我好鬼鍾意著白色嘅衫
但就成日整污糟
可唔可以教我點洗乜啲污漬？

有件白色衫滴咗幾滴茶
有條白色裙滴咗幾滴奶茶
另一條白色裙彈咗啲辣油

全部老母洗完都仲見到

求救呀

塗改液

oxiclean

梳打
漂白水

再加醋 好勁 加拿大汗漬都甩

未聽過
Search下個樣先

放落滾水到

謝謝你呀！

係粉定液體個隻？

以後帶定圍裙出街

醋

應該用口水肩

粉，再加醋

浙醋

好yeah
又可以繼續買白色衫

放工買咗枝oxiclean 濆
冇粉
試住先

頂！！！！
攰得滯，睇錯買左oxi magic
Wtf

Between 巴打點解對洗衫咁有研究

搵我奶